回帶 林鄭月娥指要「信任內地政府制度」

林鄭：監察捐款「不切實際」

2013年4 月四川蘆山發生7級地震，港府決定捐贈1億元賑災。其時立法會議員要求政府先提交08年捐款的去向，並監察內地官員運用捐款，時任政務司司長林鄭月娥反指要「信任內地政府制度」，要求監察內地政府是「不切實際」，撥款最終獲通過。事件引起部分網民不滿，擔心善款下落不明，反對再捐款予內地。

呢條友其實一直都咁無恥
唔係點做689隻狗

林鄭